［some2some_] ig shop咁鍾意賣淘寶貨

some2some_依間野
將淘寶貨PS完加下日文字就扮日本貨，但仲有成60.k followers，個個post都好多妹豬留言話要買，做左幾年都冇人揭穿，好神奇
之前賣過pepe野，但去淘寶search一下，全部出晒離，幾十蚊有交易既野賣到百幾二百蚊

迪士尼個袋正版係同Lovefee聯乘出，見到好多ig shop都賣假野，隻色同版型差幾遠 又賣到勁平，其實唔驚比人告咩

由中國變左做韓國

𡃁妹錢真係好呃

推

推呀

推推推推推推

IG SHOP討論區 (3)

輕輕一推

推呀推

ig shop有唔係淘寶貨？
全部都係垃圾吊高個價嚟賣

唔知點解咁多人明知淘寶都照買
99%淘寶貨又扮都唔係咁

買大陸翻版貨仲要死雞撐飯蓋 面皮幾尺厚

賣（語音error)

屌過冇人理。。點解會有人買。。

推 中過伏

一屌佢就秒del留言
再扮冇野 繼績覆其他comment
面皮幾尺厚

佢仲要大條道理扮撚曬各國搜羅
好撚嘔心 淘寶貨仲賣到貴一貴

全(中)國搜羅
所有pepe野都係from taobao
食盡人血饅頭

唔明呢間垃圾點解仲未撚收皮
仲咁多人follow幫襯嘅諗緊乜